[
    {
        "randomId": 488
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Jya mu kirambi wikorere isanduka",
            "option_1": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_2": "Ingwa",
            "option_3": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_4": "Isake",
            "correct_answer": "Imbaragasa mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rwigira inturike",
            "option_1": "Intumbi y'ihene",
            "option_2": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_3": "Amazi mu muheha",
            "option_4": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "correct_answer": "Intumbi y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku gashyinga ndashyenga",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Inda muruhara",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Agakongorerwa",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite abana ntiwababara",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Uburo",
            "correct_answer": "Uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndagiye gitare mu makoro ntiyakomereka",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Isake",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kimenyi w'amenyo abiri",
            "option_1": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Inkombe n'uruzi",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gacika gasubiraho",
            "option_1": "Urwara",
            "option_2": "Umugina, inzira",
            "option_3": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Ibisunzu bya rusake",
            "correct_answer": "Urwara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu bagupfunde ibirozi",
            "option_1": "Umuziha w'inzovu",
            "option_2": "Umwungu",
            "option_3": "Ubunyerere",
            "option_4": "Ibiboga bigaze",
            "correct_answer": "Ibiboga bigaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mbindigiri agiye i Nyanza",
            "option_1": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Irobe n'umutsima",
            "correct_answer": "Irobe n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akebo ka Dede kariramo Dede wenyine",
            "option_1": "Icyugu",
            "option_2": "Igishorobwa",
            "option_3": "Umusore warongoye",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    }
]